想問下ive野

Ive2018係咪出左幼教offer啦 講緊2017或之前既考生